西班牙隊功夫足球即時重溫

到底做咩事呢隊波

sor9伊朗

下面果張 係鬼西班牙

伊朗掉界外球有獨特嘅方法

笑死

紅色= 西班牙

其實掟波果個做乜縮

第一張